十月一日鋪紅地毯慶祝國慶！

由銅鑼灣鋪紅地毯到中環！
由尖沙咀鋪紅地毯到旺角！

示意圖

[代朋友PO] 整咗個假校巴資料庫網站

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

保皇質派次次集會都紅地毯

好想行紅地毯